我想同周柏豪做愛

周柏豪，我唔介意做小三
我愛你

幫你老豆含撚啦屌你老母

男人老狗做二奶

屌你

我幫你含啦不如

我屌你老母呀

小你老母三呀

我屌你老豆

你老尾

孝子

咩咩岑？